警察指引用講、犯法行為用做、女性身體用睇

這就是香港警察

無錯 阿sir 講緊你

用公安幫警隊洗白啦

公安都唔敢10月1號開槍喇
公安只係一個聽命令物體
香港警察自大到世界正義咁
香港一定要清算呢班狂犬